土耳其修憲

由清洗反對派， 再到而家修憲， 咁遲d 土耳其仲係咪人去